一句講晒，iphone12定11

午餐肉越睇越核突,但勝在有5G
11外型勁靚,不過有個仆街同事用緊11唔想跟佢尾
買12可以威過佢

電量都係重要嘅因素

正評12
負評11

SE

12

12 pro max

用一年出年換新機

用11再買個扮12的套囉, 無人知

11好重 我投se

有新買新

邊個D電勁D

開頭個個踩12 而家投12仲多過11

用緊11等13

午餐肉核突真係第一次聽

真係柒 今次部機無以前IPHONE 4 5 咁細 做大部左配12隻色 柒既程度僅次於5C

等13出再問

11

用住SE2等13

撚過真機你就明12根本第二個level
雖然個個踩
我就覺得12係自5s以黎最靚既iphone
真係學rayma咁講
今次成個design真係有旗艦感

mini

要換都換11pro 邊撚個咁戇鳩換11

同埋換機就換新架啦，差個小小錢

午餐肉先靚

午餐肉機想貼skin 都易d

11 淨係計個LCD mon 都輸條街啦

解釋番，個負評係比樓主

解釋返，個負評係我俾